發覺罷工罷課真係唔撚work 已經有2個frd比人炒撚左

銀行業，sale屎

再搞多次勢能一定弱

呢條橋sustain唔到幾耐

罷工係唔得
因為經濟差佢地仲想裁員
咁係真係賭自己老細係乜人

三個月黎攪得個一日半日 仲要九成幾人係請假唔係缺席
咁有閪用咩 真係唔攪好過 累到真心罷工個超極少數人

因為唔夠人跟...
唉我嗰邊又係咁
成班講到點嬲點嬲
一講罷工就冇人跟
好無奈，見到呢個景象真心想放棄

因為香港生活壓力就係咁大

個問題係唔夠多人
你夠多人佢無可能炒
可惜港豬多

班垃圾港豬，都唔要求佢揸槍上前線打仗，連一個月返少一兩日工都唔敢就咪撚再講革命喇，個個淨係想零成本抗爭

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

罷工